8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2號有不反對通知書喎，和理非仲唔出嚟？

香港人咁鍾意返工，罷工就係我地最好嘅武器！

我身邊嘅家人朋友都好支持，你地又出唔出嚟撐場？

出
唔出

8月5
齊罷工

推

推！！

請大家用跟以下隊型推post 感謝

8月2去集會
8月5齊罷工

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

一定出

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

8月2去集會
8月3遊旺角
8月5齊罷工

我會罷工

你講得好岩 所以
幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

係喎係都請出

一齊推

8月2去集會
8月3遊旺角
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

8月2去集會
8月5齊罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

白宮聯署，制裁香港政府！